初選分兩日係點解？ 頭日幾個選區，第二日另幾個選區？

搞到唔清唔楚

比多d時間你投囉